「我仲未放低我ex」呢句野真係好hurt

成日講

最少冇同你開始左先講

科大同學表示
好似放低左 但係有時會無無啦勾返起

挑 放唔放得低你都無可能同返人一齊架啦
成世唔好拍拖吖

咁佢對我咁好做乜

巴打有新女朋友未？

你同佢仲係唔係朋友

我覺得佢仲想復合
可能我係水泡

對上個ex 同我分手就係呢個原因，雖然冇講出口。
當左我水泡，屌你老母

喺，呢頭話對我有feel, 個頭話放唔低. 屌，你放唔低就唔好同我講有feel啦.
臭雞

攞黎拒絕人，哩句一流。不過拍緊拖都用就真係hihi黎。